保險掛牌收錢

其實保險掛牌收錢係咪伏？ 每月收幾千😅。

係

求解說

正正經經搵間正牌保險公司做好過啦

冇興趣做保險，但成日見有1，3牌，每月多幾千收入。

掛單前起碼買一份比自己，想想吧

有冇咁多

保險公司要多個人頭有咩用途

咁易個個都去做
香港人講錢唔會輸

邊到有得收錢掛牌，我想掛，tg我
利申1,3卷pass